世紀大公投,HR究竟係女人乞人憎d定男人乞人憎d

男人做HR乞人憎d :

女人做HR乞人憎d :

屌你老味啦女人做HR,根本就冇談判餘地,扮扮扮扮撚到好似可以比你提出問題咁,一言不合或者唔岩佢聽就即刻叫你諗下份工岩唔岩你自己做變相叫你辭職or咪撚做.

女人

女人做HR真係間公司最撚失敗既決策.

女hr 成日問癈話

成日以為自己諗到啲好尖銳獨到嘅問題去挑戰你
其實係戇鳩問題 同請人無關

最撚憎就問撚完d學術問題,

跟住我答翻佢,並且反問佢深少少既point,

佢已經淆曬底唔撚識答,跟住話佢做hr的,ed唔太識

反而上次個閪男人我印象深刻